點解d阿叔對pokemon go 咁長情？？？

班後生都唔玩
佢地仲咁有毅力去捉

收到風班阿叔係波台ching嚟